26000沽沽沽

熱沽熱沽

豬死我啦～～～左一把 右一把 鳴 鳴 鳴

易沽易沽

重PUT過 謝布布

肯定你地牛咗！

等我話畀大戶知先

大戶！郁佢！

有你地燈就岩喇
重牛